沙角頭走失盲貓b

雙眼近全盲小貓沙頭角走失 主人遍尋不獲

【動物專訊】一隻約六個月大、因貓瘟至雙眼幾乎全盲的小貓Obby，昨日（3月23日）於沙頭角萬屋邊新村走失，由於該村早前曾發生毒狗事件，令主人Yuki更擔心Obby安危，「我們本想Obby走不遠，但附近草堆尋遍，幾乎整村找過，都找不到。」

Yuki表示，Obby是她去年10月底接回來的貓貓，「當時看到網上有人求助，說在荃灣執拾到貓B，可能因為看見貓眼盲，一直沒人理會，所以我便接了貓貓回來。」

她帶貓貓看獸醫，得知貓貓因貓瘟，令到雙眼幾乎完全失明，現在Obby的貓瘟已康復，但一隻眼已全盲，另一隻眼只餘少許視力，能否好轉並不樂觀。

原以為貓貓總算能過安樂日子，沒想到昨日突然走出村屋花園然後不知所蹤。Yuki擔心貓貓安危，已貼了街招和聯絡漁護署與愛護動物協會，並四處尋找，但都未找到Obby 蹤影。

她說：「家中另一隻貓都很擔心Obby，平時怕人躲起來的他，都一直喵我，問我Obby在哪。」

請附近居民幫忙留意，如發現貓貓，請致電95196888聯絡Yuki。

更多相片見網頁全文:

#香港動物報 #貓 #沙頭角 #走失 #尋貓

主人好大責任